人格分裂

人格分裂病患者多數都係曾經承受極大痛苦

所以要自己假想一個人出黎代替承受呢啲痛苦

係如果香港呢個咁既情況下有無可能假想一個人格出黎努力翻工 我就去玩